[是日風向]福建幫？？？？

明明不久前唔少人都有哂共識
要福建幫哂錢哂時間
卜哂酒店on99咁冇嘢做到
點知今日又一大班風向狗話 點解唔去迎戰
希望大家唔好因為風向帶動而自己出咗去呀

推番啲行動/即時post出嚟

光復香港
時代革命

十連

一

二

三

四

五

六

蘋果直播好撚多福建

七

同意

唔係到嘈咁多啦，出到去現場大圍傾掂佢，連登帶風向冇鳩用

八

九

十

其實唔一定，的確有班人係比較上腦，成日覺得要正面同人打過先叫嬴，退左就係輸

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

蘋果直播黎料

又冷氣軍師

唔撚去

結果風向突然轉左話唔好去

係 但都肯定有鬼想水人出去
大家睇路啦總之 我地唔係警察唔洗做埋佢地個份 唔好自己送頭

去唔去都好，前線決定去向
人數決定行動

講咗一個禮拜食福建炒飯 明明就係你班人突然吹風話唔好去跟住仲好意思話人哋鬼水鳩人